[點解要杯葛跛腳議會] 中共就係紅區黨 港共係白區黨

白區黨同你講一齊同佢地玩落去
唔玩佢地都會死埋架啦